1. Cài SQL SERVER Manager
2. Cài NDP462-DevPack-KB3151934-ENU.exe
3. Mở file Terminal\Config\DatabaseConfig.qes và sửa chuỗi kết nối tới CSDL
4. Chạy các script SQL
5. Copy thu muc Template vào ổ C:\QuynhLe\Report